★現在才開始上車供樓，算不算等跳樓？

算

不算---支國會保護香港一切資產擁有人，而且只升不跌

關你撚事

時事

港樓千秋萬世 香港萬年 地產商萬年

用乜方法千秋萬世？

老貓硬淡
巴菲特人棄我取呀

for US only

this is 支那hk

都好多Lihkg仔信支那愛國愛民喎

而且睇好支那 重視合約精神

樓應該繼續升既

why?

好似無咩理油跌，費事令你失去個上車機會

重點都係你有無穩定工作
好似護士咁

癈淡冇資格上財經台 ok?